點解仲係A0？我可能答到你

成日見到A0前A0後
話自己樣唔差性格唔差
偏偏就係冇女朋友
但係…
憑咩人哋要應承你啊垃圾！
你哋班垃圾靜係識得係到叫春
……我明明等咗佢好耐㗎啦
……我明明同佢表白過好多次
……點解始終唔肯同我一齊
點解要應承你啊垃圾！
講錢 你冇
講樓 你又冇
講工作 你都係冇
講興趣 你仲係冇
乜撚都冇要人做你條女？訓撚醒未？

你話自己有熱情？肯努力？會忠心？
有撚用咩垃圾！
連最基本嘅物質條件都冇就唔好學人溝女，怨天尤人啦垃圾

呢方面我認我係大男人主義嘅
照顧自己心愛嘅人係責任
你唔同意嘅話可以當我廢嗡

總結
唔好再問點解人哋唔應承你，問下自己點解人哋要應承你啦！垃圾！

利申:垃圾

駁唔到

憑你條命生得好囉

你又好似講得啱

點解我生得咁靚仔就甩頭髮
你咁樣衰就咁多頭髮

做番啲成績比佢睇啦
連最難個關 搵女朋友 你都做到
仲有咩可以難到你呢

晨早流流睇到篇咁嘅嘢

Btw有冇絲打version

點解我有樓有車有工返有做運動都係A0嘅

駁唔到
22年啦

真正連登仔

如果你冇吹水嘅話
可能係你眼角高？工作環境？
或者我講嘅廢青先有嘅野
性格，努力，忠心差咗啲？

如果都唔係 你都係未遇到姐
最少你比90%以上嘅男人優秀

又或者,......hehe

可能樣衰呢

咁都a0
問自己啦 或者問下爹地媽咪

咁可能要再等下
但最少最少…你有能力同資格去照顧自己心愛嘅人
巴打比啲信心自己

其實係唔甘心自己初戀唔係A0處

巴打完全做到點解人哋要應承你
祝幸福

你係咪我失散咗嘅兄弟？

Mk一樣乜都冇
但mk識開期票
有D重可能兌現
垃圾你又識唔識

巴打終於搵番你

痴線 咁都相認

我唔識啊
雖然係垃圾姐
但係都有少少堅持
做唔到嘅嘢唔會靠呃

晨早睇到成個人精神曬 好有動力 今日做gym 推多兩下係比ching 嘅

之前有個女仔明示左
但都係不了 過唔到自己果關
對人無feel點解要一齊
同埋之前中學暗戀過一個
最後搞到好大件事
利伸:A0

唔好學我做垃圾啊
加油

呢個真係駁唔到喎
不過我都係針對啲垃圾姐

所以決定一個人

Pm晒樓上

垃圾放低負評就走
大家討論下我有咩講錯啦

因為連女性既朋友都無

如果你唔係我口中嘅垃圾
咁都要自己去努力爭取㗎
中左六合彩都要自己去攞錢啦

我都係
憑咩同佢一齊

我女朋友未出世姐

有樓 有興趣 冇錢 冇車 冇女 利伸 啱啱畢業 層樓供撚完lu

巴打萬事俱備只欠東風
班垃圾就萬事不俱備

絲打版我就冇啦...
乜野男女平等我完全唔覺有...
最少香港係啦...
生活係香港..絲打唔洗咁灰喎

只有青頭先覺得A0處好

原來巴打miss咗我
以為上連登r水吹都冇人理咁陰公

Btw寧缺莫濫

比你發現咗 Sorry
但係香港始終係華人社會
傳統觀念影響之下..
男要照顧女係無可否認
所以絲打唔洗煩惱呢方面
論垃圾 我應該更加垃圾

通常溝唔到女嘅人都會將A0掛在口邊

我講左啲咩自己參透下啦

啱
至於點解溝唔到女？
因為佢地垃圾囉

不要問為甚麼
應該問憑什麼

垃圾圍爐區

雖然係事實,但係不要再說了

認清事實 唔好害人
窮人生仔正仆街

啱呀
利申 窮二代 A0

除咗你講個啲 可能係因為我從來冇鐘意過人
有好感ff同佢一齊就一定有試過 但諗到咁好彩拍到拖 我又懶得keep段關係 又覺得自己唔識對人好太自私自我中心 而且冇晒私人時間 冇得好似依家咁放假日日係屋企咁舒服 又要洗錢blahblahblah 跟住已經唔想拍拖

肥婆殺手 比兩個肥婆表白 到宜家仲係a0
唔通我只可以同肥婆拍拖

垃圾窮撚有咩資格追女仔
可惜我又不自量力鍾意人
唯有係到屌撚醒自己啦

True

唔知你係巴定絲啦
但係識得檢討自己已經好好
唔似得啲垃圾怨天尤人
遲早實會遇到個有好感嘅人嘅

咁我都試過嘅
但係又唔係意中人
唔通為拍拖而拍拖咩
咁樣做咪又係垃圾

唔知點解我覺得個post有聲

唔知你信唔信一命二運三風水呢
佢憑條命好，人地點學得到喎
呢個勉強都算係佢嘅能力/本事掛
可惜我以上三樣都…

認真想屌尻醒啲垃圾
雖然我知我無資格同佢一齊
但係都唔想佢遇到啲無自知之名嘅垃圾

有d垃圾係某d人眼中係寶

啱啊
但係佢都有本事吸引到人
無論係口花花定係點啦…
我就只係垃圾中嘅垃圾

自己食都唔夠洗,都唔知點樣唔A0

認同
馬斯洛個需求理倫層次都話啦
生理需求只係最低層。
係香港的確冇問題
但係冇人想自己條女捱麵包，住板間房掛
當然真心相捱嘅話係冇問題
之不過貧賤夫妻百事哀
同埋身為男人嘅責任好重要囉我覺得

有冇人可以駁下我啊

覺得追女仔好煩 怕放完心機都係得個吉

自信呢點都好重要
其實都係驚自己唔夠好
會比人飛或者有更啱佢嘅人
不過垃圾乜都冇
又點會有自信呢

同埋我認為你覺得煩係未遇到啱嘅人
當你真心鍾意一個人 就會覺得做乜都無所謂
到時只會可惜自己無能為力
如果你唔似我咁係垃圾就最好啦

我窮呀 得未呀！！！

樓主應該同我差唔多經歷。。。

巴打你好似經歷過好多嘢咁

本身我都係到怨點解追唔到佢
不過當我諗清楚認清事實之後
就覺得係理所當然嘅事
我咁問自己
「退一千萬步，就算佢肯同我一齊，我又可以比咩承諾佢呢？」
諗動呢到即刻收哂皮
個感覺變得釋懷哂 冇咁執著
憑咩要人應承你啊？垃圾！

都係垃圾窮撚廢青叫下春姐
不過我真係想屌醒啲好高騖遠，唔肯面對現實，又唔識檢討自己嘅垃圾
可憐之人必有可恨之處啊！垃圾！

再次利申：垃圾

巴打好波！
肯勇於面對現實
孔子都話知恥近乎勇啦
唔會係到懶三懶四
唔似得啲垃圾傻奸奸

係呀
就係有個女仔追我
我同佢講我窮呀 唔想哂你時間

好後悔。。。。。。。。。。。

冇錢冇車冇樓樣衰點算

岩岩畢完 層樓就供完
大把閪屌

你係咪都鍾意佢先？
一個女仔將青春交比你
自己無能力比佢付託終身
及早抽身都冇錯嘅
後悔就緊㗎啦
好過第時因為錢而嘈 而分手
可能會更加sad
我覺得貧賤夫妻百事哀係真理㗎

利申：垃圾窮撚又要大男人

小弟嘅未來方向及建議
1：唔打算結婚
2：唔打算生仔
3：自己養掂自己就算
4：想扑野就去叫雞 唔好害到人
除非.....
中六合彩或者有咩機遇
唔係就行呢套

窮人生仔正仆街啊！垃圾！

有10個垃圾不願面對現實